林鄭被制裁後，以後派邊個出席國際會議/論壇？

對於共產黨來講，林鄭再無任何價值

林大總統

其實最重要係英國制裁....希望英國會跟隨

林大總統識唔識講英文

張建宗冇事

其實都臭晒啦，唔駛出去推銷香港喇，單機內聯啦

me today represe ms. carry lam
hi guys in my o pin ion it hink

係都Nathan Law去

林鄭被制裁後分分鐘會連任
因為國家要補償比佢

你唔使擔心，有米國佬就一定會有鷹角

骨摩寧瀡 fan橋瀡

佢唔連，邊個夠膽坐上去政府工都唔想打

制佢冚家

林志偉

黃之鋒
未來總理

台仰 冠聰 袁爸

希望英國跟進制裁

應該係張手足建宗

姐姐

遲D可能連瑞士都去唔到

用Zoom
因為Skype 同BlueJeans 外資唔比用

a for apple 都識掛, 但apple 係美國野, 佢唔敢講出口
咁a for asshole 囉, 襯佢

應該都仲係林鄭去

除咗大陸，應該剩返啲咩北韓黎巴嫩伊朗敍利亞之類第三國家仲會請港共去“國際”會議